有冇人讀Thei ict?

來緊ive year2就grad,諗緊係升上去繼續讀定出來做野好，如果讀上去應該會讀ict

利申：讀緊multimedia

Year幾？讀d咩？

佢假膠黎

冇..... cityu 就有FD 讀ict 今年grad左

有

點解？